呢三個幾月，令我覺得香港仲有得救

原來香港人除咗賺錢，仲有人性(狗隻除外)

願榮光歸香港

仲有人咋訓 希望佢地快啲醒

你永遠叫唔醒呢班蛋散